全城中伏，利狗嬴中遊就洗版，阿狗輸比護級隊就冇人講

是咪d 馬撚狂開 post 轉移視線？

修咸頓累事

仲諗住不敗奪冠做返馬撚牙